[無圖]大大雞排妹

啱啱行過大大見到個女店員對住我咁好笑容
咁我禮貌上都要幫襯下嘅
我就嗌左5件雞塊
一打開個袋黎睇有成6件嘅
而家開驚唔知點算好